Luke同羅冠聰發起眾籌 用作私人檢控英藉黑警指揮官!

BREAKING: backed by
@nathanlawkc
and a coalition of orgs I have commissioned
@emmprosecutions
with
@MichaelPolakLaw
to pursue a private prosecution against certain British expat police officers in #HongKong for torture.

Please donate to the legal fund:

信英國法治唔驚!!

課金比英國法治

push

推

Push

聰仔

留名
推
推
推

出面又有引戰
好心咪理啦

屌 為啖氣
多多都比

課左100磅, 出返啖氣都要

支持

信英國法治
一於煮死黑警
留名先

Pishhhhh

要私人做

即係表示佢o地官方做唔到o野

係時候要收下Mother fucker皮
3萬隻連帶家人陸續有嚟

Lm

英國自己做既話門檻應該要好高

嘩 推

Push!!!

再推

冇乜錢都課咗捱麵包都要課

國際線有任 請每日推Post

push ah

推啊

Support

課咗100

係英國告

捐錢比靚仔

長留大灣區

屌你post個標題可唔可以改好d
講明係英國告得唔得...

真正陽光法治

反撃的旗幟

推 and 已課

推手

push ar

課！！！

英國法治又唔同講法

推完課

pish

比住50鎊先

簡介
香港人在過去的一年持續地受到警暴的摧殘，而縱使警方濫用武力的證據在鏡頭下表露無遺，至今卻依然沒有警員因此受到懲處。有鑒於參與警暴的警務人員當中有多名為英籍人士，以裴倫德(Luke de Pulford)及羅冠聰為首的國際團隊進行了相關的調查，現確定有關英籍警務人員須為警暴負責，並將在英國的司法制度下就酷刑罪行提出私人檢控。

我們的目標如下:

1) 籌得20萬英鎊以支付調查及訴訟所需的費用

2) 收集612中信大廈事件，以及警署警暴的第一身證

若你曾受中信大廈、或警署警暴影響，請與我們聯絡。我們將會公佈收集證據用的保密平台。你的身份將會保密。

如眾籌款項有剩餘，將捐贈予協助移居英國的港人的慈善團體 。

如有疑問請聯絡 justiceforhongkong@protonmail.com

背景
在過去的一年，大家清楚看到香港警察對街頭和平示威者的暴力與日俱增。媒體亦多次報導有關示威者在拘留期間被施虐的事件。香港已淪為被恐懼及暴力管治的城市。

我們翻查了網上傳媒影片、訪問及報道等資料，相信能為香港市民在街頭或拘留期間所承受的警暴立案。這些初步證據顯示，大量警暴都在英藉的高級警務人員知情下執行，甚或直接參與。因此，我們希望透在英國法庭上追究這些英藉警務人員的罪責。

調查方向
警署拘留期間的不合理對待

自社會運動發生以來，有過千名香港市民被捕，而有不少被捕人士透過傳媒、人權組織、或庭上指控在拘留期間受到不合理對待。

指控包括虐打（例如腳踢以及毆打)、故意延長痛苦（例如長時間在背後上手扣等，以及容許胡椒噴霧的殘留物留在眼睛及臉上）、精神上的恐嚇（言語攻擊及侮辱、性暴力或身體殘害之言語恐嚇等）、甚至性侵犯和強姦。警員施暴時亦以故意遮掩面容、收藏證件、遮蓋受害人視線或暗房等種種方法掩藏其身份。

時至今日，已有多單類似案件曝光，我們更需要調查事情真相。

中信大廈事件

2019年6月12日，人間民權陣線（「民陣」）在龍和道舉辦反對逃犯條例草案集會。集會獲得警方事前所發的「不反對通知書」，民陣在中信大廈外的大台聚集了大量群眾。

到當日下午，警方在龍和道兩邊發射催淚彈，聚會中的群眾沒有退路，只能從大廈入口僅有的一道門逃進中信大廈。警方在群眾爭相擠入中信大廈之際，繼續將催淚彈射入人群之中，令大市民被迫吸入催淚煙。

催激彈的基本用途是驅散人群，但在此事件當中，警方從兩邊發射催淚彈的手法、中信大廈關閉的門口等，顯示出警方當時有困住人群的意圖。此等手法增加了市民的恐慌，和人踩人的危機。此等先以行動收窄空間，後再直接發射催淚彈的手法，就儼如施加酷刑。

眾籌活動
在香港體制內，已沒可任何可以制衡警務人員向市民施暴的機制，因此我們希望以英國的司法制度為遭受過警暴的香港人爭取公義的

我們現正為調查及訴訟費所需的金額籌款，希望大家能夠捐助。

this gives us hopes

捐左好少 因無工作
推

捐！！

已課 我要陶輝杏家剷
Donated. I want Rupert Dover whole famiy dies.

今次真係要課

課

Tui

再課

我

done

呢個重要

英國的的私人檢控

PUSH

無咗黎狗仲好啦

Donated

課金課金!!!!

應承我 聽朝一人買住一份蘋果好啦 夜晚放工先好大手掃

已貨 最緊要人有事

窮學生幫推

pushhh

Pushhhhhhh

Pishhh

金魔法師 出動

This must be tui

support!

英國既話 唔係講笑
英國有簽Rome Statute
管轄權係去到所有英國國民
真係有可能送到呢幾件野去海牙受審

咩都唔使講，課！

DONE

金已課

真係可惡呀，等我睇下條隊係邊先

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

課金課金課金

支持法治

而家做乜都要試吓

咪撚哂錢啦

其實外國告呢d 疑犯如果受理係咪個疑犯一入境就要協助調查

快d share俾朋友啦

已課
400幾正皮得250人課

一年啦，仲玩呢招，拎啲戰去搞國際游說團好過啦

係英國私人檢控 唔係香港

法治有險可守 (英國)

邊個今日話交錢比炒家係當捐左/無所謂架

課金啦

係香港告先係曬錢 英國就唔同講法

即課

課左

推呀

我信英國有法治

課金

support

借位

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

課咗！告佢老母！
陶輝洗定屎忽去坐啦

tui

推推

袁爸有提過去London展開訴訟

已課

puuuush

omdb

推一推先

totally Support

推到佢仆街冚家剷

香港就算數啦 英國梗係試吓啦 話晒都係有法治嘅地方

檢控佢老味

已捐，大家有餘力都捐d

WFH慳咗啲錢可以輕課

donated!

支持Luke 同Nathan!

呢個要課金

Pushhhh

7218311011111

GOGOGO

推呢個

已課
推

課完一推

推課金

推！

聯署支持封殺微信同TikTok

又籌

WFH洗少好多錢 拎去課

其實我好想知如果個幾隻狗死都唔返英國受審既話，開到庭？

33%
£67,973
raised of £200,000 target by 1543 supporters

另外HKDC都要人

$93,468 raised of $428,812 goal

0ppppp

PISH

push ar ar ar ar

Pish

比錢個制係邊

推返上去

已課金

已捐

炒282賺咗錢就入嚟課金啦！

喂屌爽手啦 籌左成日幾兩日都未過一半 點做野架你班連登仔

點解推唔起

炒282 1716 8473 賺到錢既捐出10%利潤都好

Yellow object

個英國法治

7218311001

幫你推~

各位仲唔快啲傾家蕩產咁捐

已捐,再推

推 順便捐埋hkdc

未課快啲課
已課100鎊

推
50%了

push push

一齊出力制裁黑警呀

59% 幫手推

多多都比

無人推

反恐法門檻高

加油

金已課，推推推，推到黑警死全家!!!

推，有仇不報非君子

再推，白皮黑警落地獄

三推，課金、Share、推post !!!

奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉

68%
快爆數

69%

推上去

70%

喺最底click donate

唔該，我來回碌咗幾次都睇唔到

仲未夠 再推

74 %

80%

83%

幫推

85%

87%

89%

90%

91%

重係91%

冇人幫推？

快上

92%

92%仲差少少，大家比啲力

92%!! 差少少咋，大家繼續加油！

sorry, p 牌想幫推都幫唔到手 orz

加油！！！